今日好撚癲，無限子彈咁

由西環打到去上環，已經射左過百粒催淚彈，屌你老母係唔係都用槍去趕人